法唔法國D死肥仔好撚討厭

成日講自己以前日日做運動 做到20幾下引體上升 有幾撚死大隻 一拳打死人 係咁撚勁就唔會變2百幾磅死肥仔啦

佢真係可以一拳一件 咪比佢認下威囉 入icu就唔好啦

啲肥鳩個格特別衰